又嚟啦，1人N首動畫主題曲推介

新石紀
BURNOUT SYNDROMES - Good Morning World!

朝朝早一聽就成個人醒晒

異獸魔都
(K)now name - Welcome トゥ 混沌

推

兩首都好正

好似有啲八十年代嘅感覺

Dr.stone 三原色 我覺得都唔錯喎

歌詞好有意思

唔貼咁多，等你貼

七月又有得睇lu

真？佢完左搞到有一牌好唔適應
Btw追加 搖曳露營ed

非洲動物上班族ed

easy breezy都冇

貼啦

我都係聽人講話七月咋

四月是你的謊言 OP

約定的夢幻島OP

炎炎消防隊 ed

EUPHORIA

ID:INVADED Op - 『Mr. Fixer』